講個笑話，全球暖化緊

大家要好好珍惜地球
留個美好生活下一代

EI Nino